question0, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190216024638AAb3eZ3, Si il y avait une ligne de TGV qui relierai Montréal à la ville de New York en trois heures. À quelle vitesse doit atteindre le TGV ?
question1, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190214215105AAVneR8, La SNCF serait-elle encore la SNCF si les trains arrivaient à l'heure ?
question2, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190131224323AAxZH6h, C'est quoi la micheline ?
question3, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190116090518AAJgh0n, Pkôi les Canaks ximme les Aborigene de 'Stralie sont o4îgîne de Ma Daagagascacaçàcasçara?
question4, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181201132316AAu5t0c, Pourquoi la sncf n aide pas le mouvement des gilets jaune?
question5, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180926071316AALA4D7, Quand le train partira-t-il ?
question6, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180927033501AAXpkfL, Sur quel axe a circulé le 1erTGV en 1981?
question7, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180728082047AAs8dVR, " un jour , j'ai vu un train rouler" ...et vous ?
question8, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180712072826AAxISy0, Pourquoi la voix sncf répète le nom de la ville de destination , par exemple: « Paris, ici Paris .... » ?
question9, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180712063031AA6uml8, Peut être ben que oui SNCF se fout de ma gueule ou peut être ben non?
question10, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180613064003AAQZzi5, Avant le nouveau yahoo on avait accès a toute les questions et on recevez les questions de nos contact?
question11, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180613085913AAm7xuA, Comment faisaient les pharaons pour s'amuser?
question12, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180613033941AAHqGcw, Donnez, s'il vous plait, un exemple de ce que serait vraiment l'amour, un exemple représentatif...?
question13, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180613105629AAVIAv0, Bjour qui possede?
question14, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180613095116AAclm8G, Où est ce que vous allez pour pique-niquer?
question15, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180613053106AAsmP2d, Ah! Je rêve d'une société maoïste, où chacun a sa place, où chacun est libre car il n'a plus à se demander ce qu'il a à faire?
question16, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180613112518AAD3Nkn, Quelle est la différence entre un hlm et un pavillon ?
question17, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180613071155AAMNMxN, Combien d entre vous se sont inscrit le 1er jour de Y Q/R il y a 12 an le 13 JUIN 06 ?
question18, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180613102538AAqJxHN, Pourquoi dans une lettre de motivation on écrit madame, monsieur au lieu d'écrire le nom et prénom de employeur?
question19, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180613093356AAYFKW2, Brosse a dents electrictrique "Y-Brush" en 10 secondes, qu'en pensez-vous ?
question20, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180613071017AADctpz, Je n'ai plu ma photo sur mon journal F , et les amis ne sont pas le miens?
question21, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180613101640AAnIFjG, Bonjour à tous
Pouvez vous me dire svp quelle est la distance (à pieds) entre Carry Le Rouet et l'Estaque par la côte ? Merci Bonne journée?
question22, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180613095829AAHgLqa, En voyant notre Equipe de football, les russes ne risquent-ils pas de penser que la France est un pays africain ?
question23, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180613031036AAKAAnj, Ah! Je rêve d'une société maoïste, où chacun a sa place, où chacun est libre car il n'a plus à se demander ce qu'il a à faire?
question24, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180613112539AAN9tqX, Photos qui se copient à l infini sur Xperia xa1 ultra ?!?
question25, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180613093602AAecDKi, Photocopie de carte d’identité valable pour le BAC?
question26, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180514133335AAdmiKy, Quelles sont les gare desservies par le tgv 6209 paris sète le 17/05/2018 au départ de paris à 11 h 07?
question27, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180508163505AAeE7E1, Un tgv fait Lyon paris (518 km ) roulait à une vitesse moyenne de 148 km
quelle était la durée du parcours ?
question28, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180507180524AACJCKW, Apparemment, les usagers SNCF se sont organisés, et les grèves à répétition des cheminots ne dérangent et n'intéressent plus personne ?
question29, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180425084703AAumhIz, Pourquoi les médias accordent si peu de temps de parole aux cheminots non-grèvistes, majoritaires et silencieux ?
question30, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180422074203AAogy33, Pourquoi on retire pas les privilèges aux cheminots puisqu'ils font grève de toutes façons ?
question31, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180418180546AATXEWh, Pourquoi le fret ferroviaire ne s'est plus développé, depuis son ouverture à la concurrence ?
question32, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180414145822AAEvIjF, Que penser du fait que des usagers de la SNCF ont constaté que des prix de billets de train ont tendance à s'envoler en période de grève?
question33, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180408172333AAZy4Ut, Bonsoir, quelqu'un sait-il pourquoi des trains sont annulés le matin même hors période de grève, merci?
question34, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180406132543AAabcAV, J ai pris le train aujourd’hui hui tout va bien cela roule bien , les médias exagèrent un peu?
question35, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180401072332AAh2ldO, Le train est-ce ringard ?
question36, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180402080656AAEaVJi, La grève à la SNCF va provoquer une augmentation de la circulation routière et par conséquence une augmentation des morts sur les routes.?
question37, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180403115720AAP0Oay, "Le bal des Naze" de Polnareff a 50 ans..il dédie la chanson aux cheminots ?
question38, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180401091348AAb1jAA, Si les cheminots allaient faire un stage sur les trains du 1/3 monde réagiraient ils différemment ?
question39, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180326025953AA4jmox, Combien de temps un tgv met-il à atteindre sa vitesse de croisière, et pour un arrêt en gare ?
Merci !?
question40, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180320172719AAAOFTx, La statue du cheminot inconnu, existe-telle vraiment ?
question41, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180316202316AAL37Kb, Pour quelles raison la SNCF fait-elle la grève ?
question42, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180313211343AA60bMT, PEUT-ON ACHETER SUR INTERNET DES BILLETS POUR LE RER A ? MERCI POUR VOTRE REPONSE .?
question43, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180310133734AAj8RYK, Bonjour je voulais savoir si vous saviez comment faire sa carte illico jeune sncf?
question44, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180222115255AAYtskm, Les salariés de la SNCF sont totalement remboursés des frais médicaux, généralistes comme spécialistes?
question45, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180118104256AAACIlC, Comment ont fait les japonais pour mettre une grosse claque au TGV avec leur Shinkansen?
question46, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180115195345AAxmfA1, ☼---) la loi des séries ..
on en a pas parlé aux infos de ce nouvel accident au passage à niveau dans l'Yonne ..?
question47, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180117161811AAKZicB, La plupart des TGV vont, passent à côté ou viennent de Paris. Ne pensez-vous pas que ceux qui ont inventé ça sont des crétins ?
question48, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180114125257AAd6qpi, J'aie payer 110 euros en2017 ai je droit a la carte Navigo?
question49, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180108220026AAT4zqs, Suite à sa convocation, en se rendant au ministère des transports ce jour, G Pépy mettait il vraiment son poste de patron de la SNCF en jeu?
question50, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171227141218AAsOUId, Qu’est il donc arrivé à notre chère compagnie ferroviaire nationale qui vient de vivre une année agitée?
question51, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171216230935AAwhyiD, Que penser de ces 4 jeunes qui marchaient sur une voie ferrée et qui ont été heurtés par un train régional près de la gare Lille-Flandres?
question52, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171216170626AAMywWu, Pourquoi la sncf n a pas supprimé tous se s passages à niveau?
question53, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171216173856AAZAyMQ, Quepensez vous de cette naine ?
question54, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171216101224AAhR0oB, Que pourrait on faire d'efficace et pas trop cher pour faire taire la polémique autour des passages à niveau?
question55, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171216235923AAIU22U, Puisqu'on parle des passages à niveau potentiellement dangereux pour les automobilistes est-ce qu'il existe en France des passages à niveau?
question56, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171215120803AAfi02g, Pour éviter les accidents aux passages à niveaux, suffirait que ce soit le train qui s'arrête pour laisser passer les autos. Et voila?
question57, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171215144523AAHmvq0, Comment la SNCF peut elle expliquer 2 000 suppressions de poste dans sa branche mobilités au titre de la performance et de la productivité?
question58, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171216235302AAnG65g, Rebonsoir, la création de postes de garde-barrières n'est-ce pas une solution minimum pour contribuer à la lutte contre le chomage?
question59, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171211152449AAsXFvO, Faut il aller jusqu'à montrer une jeune femme en robe ligotée et allongée sur les rails d'un chemin de fer, pour vanter les mérites du TGV?
question60, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171205115639AAQvnu4, Dans les anciens wagons de voyageurs où on pouvait accéder à chaque compartiment par l’extérieur?
question61, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171201061858AAy21dc, Que pensez vous de la mentalité des agents sncf?
question62, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171101155934AAkvQq5, Rebonjour, une petite question sur la gestion des wagons appartenant aux entreprises (par ex. multinationales) par la SNCF?
question63, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171101153643AASV1u0, Bonjour, une question sur les locomotives quand elles "prennent leur retraite". Est-ce qu'une fois qu'elles ne sont plus en service, les?
question64, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171018173850AAOMBV6, Pourquoi la 3ème classe n'existe plus dans les trains ?
question65, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170923203613AAShJV0, Un contrôleur SNCF demande à Philippe Croizon, amputé de ses quatre membres, de présenter sa carte d'invalidité?
question66, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170924151614AAraq9x, OU ECRIRE A LA SNCF SUITE ACCIDENT DE TRAIN?
question67, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170906191659AAe8yE6, Pourquoi si peu de marchandises sont transportées par voie ferroviaire... ?
question68, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170901210204AAqg1d7, Les russes mettent 5 jours de train pour aller en sibérie et nous il faut faire moins de 3H de TGV sinon on veut pas prendre le train?
question69, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170817063742AA4fPHE, Je voudrais faire un passe navigo pour une semaine pour une personne qui n'habite pas Paris, mais la province. est-ce que je le peux.
Merci?
question70, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170802031932AAbzwgM, Quel est le probleme philosophique a extraire concernant La panne de la gare Montparnasse?
question71, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170801060028AAfkIP3, C est quoi cette panne le 1 er aout a montparnasse?
question72, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170725164923AASjEhA, Pour le fun, je vous met une video des trains les plus longs du monde ! elle fait 12 mn mais c'est un truc de dingue!! comptez les wagons?
question73, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170713162330AAtdmvK, Que veut dire cette plaque présente sous un pont d'une voie SNCF (Voir photo)?
question74, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170706210227AApaWPB, Connaissez vous la particularité ferroviaire de l'Alsace?
question75, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170702191012AAtO4LY, Hey chers humaïs, pourquoi il n' y a toujours pas de LGV ( ex TGV ) pour Avignon - Bordeaux?
question76, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170615090846AAI8Xjv, Trains automatiques beaucoup plus pratique dit-on?
question77, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170614203409AAESqNM, GARES DESSERVIES PARIS NANTES?
question78, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170604000027AAlWftW, Que pensez-vous de la loi interdisant la fessée ?
question79, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170531144414AAwoMpK, Quand vous allez à l'étranger n'est il pas flagrant que la SNCF s'est reposé sur ses lauriers pendant 30 ans?
question80, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170516051233AAYYVBd, Est ce bien le metier de contrôleur SNCF ? Pour une femme ?
question81, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170502134925AAPy4F6, L’Europe d'aujourd'hui ne vous fait pas penser à un long train dont la locomotive serait l’Allemagne et ou le wagon à charbon serait la?
question82, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170425182810AAc6Iyj, Combien y a-t-il de gares en France en 2017 ?
question83, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170411131758AA2wwl9, Désormais, les chiens de grande taille sont acceptés dans le métro parisien en payant un billet à tarif réduit. Qu'en pensez-vous ?
question84, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170221155447AAI7xK2, Pourquoi les flic ne mettent pas plus de pv aux cyclistes ? juste pour leur aprendre le code de la route?
question85, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170211201535AAvauNP, ARRETEZ DE PAYER AVEC PAYPAL ! ILS NOUS VOLENT TOUS.?
question86, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170209204400AAwMQUf, Savez vous que les risques de mauvaise adhérence entre rails et roues des trains ont un impact direct sur la ponctualité et la sécurité SNCF?
question87, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170101171410AA229VQ, Ticket metro?
question88, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161209094931AAfAD8b, Quelqu'un parmi vous prend-il régulièrement le RER C, et si oui connaissez-vous le conducteur de train prénommé Alain ?
question89, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161214104505AAoinrh, Il faut combien de temps en train pour aller de Lisbonne à Kuala-Lumpur en passant par Moscou et Pékin?
question90, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161212150017AAxAsHC, Quelles sont les villes calmes à maximum 45 minutes de TER ou d'intercités de la gare d'Austerlitz ?
question91, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161122055457AAfd1QY, Le "métro " `` VAL`` est-il réellement utile à Toulouse ou n'est-ce qu'un effet de mode comme à Rennes ?
question92, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161106223455AAGP6xX, Pourquoi n'y a-t-il pas de train de voyageurs en Ardèche ?
question93, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161022140540AA9NePn, Comment appel ton le chauffeur du train?
question94, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160929110110AAST951, Vous trouvez pas ça dommage de supprimer la plupart des trains de nuit?
question95, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160930064811AAwEaZ9, Pourquoi le réseau ferroviaire français est pitoyable?
question96, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160913051120AAVQqzW, Je viens de lire sur "Pleine Vie" que le titre de transport SNCF était aussi bien pour les employés que les retraités.
Qu'en est il ?
question97, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160912085032AAwrJRK, L'absence de lumière dans les trains TER scandaleux ?
question98, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160818011745AAujdqU, Bonjour je fais des bouffées délirantes,je resume et mon spy m'a proposé tégretol est ce qu il a effets secondaires (poids vertiges)?
question99, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160806134456AAB5WHj, Bonsoir, le TGV au départ de Toulouse, à quelle gare de Paris dois-je le prendre?
question100, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160726134907AAzDVTM, Hey chers humaïs, aimez vous la gare TGV d'Avigon?
question101, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160719033902AALXCSP, Pourquoi la locomotive et le dernier wagon d'un long train n'ont pas la même vitesse ?
question102, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160709133357AAdXI5h, Un TGV qui monte en haut de la France à Paris consomme t'il plus de courant que lors de la descente en bas sur Marseille ?
question103, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160628084623AAMumwG, Quel nom donne-t-on aux barres verticales dans le métro ou le RER, qui servent à se tenir, généralement faces aux portes de wagons ?
question104, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160701161352AA3Psmf, Vous n en n avez pas assez de lire les messages doucereux?
question105, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160622064853AAydMw6, Pourquoi ma maman n'accepte pas que je dorme la fenêtre ouverte? Il y'a quand même pas de monstre dehors c abusé?
